狗狗快啲入黎

知唔知今年831同時係咩日子啊

撞正孟蘭節啊，記得派多啲人佢太子站，手足個晚會好好招呼你